送中之後大條道理炒口晒d公務員幫辦

支持內地單位接管香港所有紀律部隊
一年慳番幾千萬蚊
仲吞埋d2千呎宿舍俾內地支幹

根本幫辦就是overpaid

小心d

邊度有2000尺宿舍？赤柱？

小乜心